依家周街都係護旗手 係咪想證明好多人支持國安法

係...我係中國人呀hi

典算